想問而家住院痾屎痾尿係咪都要痾痰罐？

我有frd住公立係咁

唔知私家會唔會？

私家勉強落到床咪有姑娘扶著行去，落唔到就一樣用鴨仔